大家都係用WHTASAPP,壓左D相比其他人

手機有800萬像素已經足夠,對不對